你哋已經犯左兩個月以黎最嚴重嘅錯

就係分化篤灰呀！！

點解呢場運動可以堅持到咁耐
就係因為我哋團結互相支持同鼓勵！
有文宣有勇武有記者有急救有滅煙有哨兵有路障
一路以黎我哋發揮自己專長，互補不足
先走到今時今日
不分化呢？不篤灰呢？不割蓆呢？
個少少錯誤，就令到你哋互相指罵
呢場運動我哋一唔團結就玩完啦！！
發生咗嘅事屌完唔會返轉頭
承認錯誤！吸收經驗！就繼續前進啦！！
香港人要繼續團結努力呀！！

要贏 就要堅守信念！
不分化 不割蓆 不篤灰！

大台已經出現 大台已經出現！

不分化 不割蓆 不篤灰

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

首先散水撚要出嚟道歉同保證以後唔發表類似言論先？

Push

推

721 811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

屌你，幾個鐘前有人話要block曬留守ga人喎。
算。唔再講。團結

612
721
805
811

啱呀
逆境波就發脾氣互屌點掂?

要提醒🔔

各有各做

好多都係3毛開既分化互屌post 黎

總之要繼續團結！！
同時小心有狗扮和理非！！
善用起底，保持警覺
不分化 不割蓆 不篤灰

721 元朗恐襲
811 黑警屠城
五大訴求 缺一不可 不割蓆 不分化

【散 定唔散 都係政府個局入面】

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

請大家千奇唔好中政府嘅詭計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

冇錯！
逆境更要冷靜克制諗對策！
呢條路就係靠住香港人善變通，有創意得番黎！
唱聖詩！入機場！打遊撃！星球大戰！
我信香港人可以繼續遇強越強
不分化 不割蓆 不篤灰

而家咁撚多鬼

不分化 不篤灰

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

繼續屌個啲早走嘅人，佢地俾人屌屌下，就有機會唔再出嚟

[緊急分析]法！不！責！眾！

利申：訓機場都唔割

正題：

今日我太太兩點幾入左機場
我同時係屋企開直播準備做鍵戰
蘋果個直播已經lag 到灰畫面無埋聲
咁我都仲鎮定既
直到三點我見WhatsApp 單剔
就打俾我太太
打左八次先通
確認左佢安全同埋有朋友係身邊
就繼續搵直播
當時我係面書只搵到南早有直播
其他大部分已等緊差佬演唱會
蘋果得返青衣站直播
我就開始荒
知道兩邊消息不通
直到三點四
收到話有軍裝旗手入禁區
我就開始打俾我太太想通知佢
打左廿次先通
我太太就三點半開始走
等到三點十警鐵先肯開車

然後佢既朋友五點諗住走
等警鐵等到五點九都無車

至於巴士既朋友就四點走
等去元朗既車等左一個鐘左右

再重申一次
資訊流通係首要同唯一
就算係我太太
我都從來無打算要控制佢幾時去幾時返
自己咁大個人自己決定
我係想講緊張身邊人係好正常
尤其是而家個政府根本佢乜都做得出

最後我今日既戰績係洗popo page live 洗到俾bot 禁左言一次

光復香港，時代革命

push

PUSH

團結

不分化

推！

唔割

尋晚先發現有鬼，大家草木皆兵好正常

不分化 不篤灰 不割蓆
可唔可以加埋真 factcheck

唔好有任何主觀角度同帶風向 出到黎大家目標一致 消息一定接受 但唔需要你幫現場決定任何野

好多人屌緊散水班人 咩心態

推,好多3毛

光復香港
時代革命

要贏 就要堅守信念！
不分化 不割蓆 不篤灰！

記唔記得雨傘運動點失敗，只有團結先可以贏

核彈都唔割！

黃咗嘅狗就捉出嚟，未黃嘅就繼續信，有事發生係要救兄弟，唔係咩都未發生就疑神疑鬼咩都唔敢做

兄弟爬山，各自努力，齊上齊落
唔好再話前線主動攻係鬼

一大堆人係度發泄情緒，互相指責，今日政府真係好成功

早一個月建制互割，今個月到連登仔自我分化

721 811 唔會割蓆

不分化 不篤灰 大家堅守底線

我覺得今日散水無錯，互屌先係真中計

依家佢哋擺明分化我哋

對不起,因為擔心手足(和理非)安危而叫人散水.

同意，幫手傳消息報數字就夠，唔好講咩叫人走幾點走，大家獨立思考有事實就會自己衡量，攞得大聲公就有種責任注意言行

唔好互屌呀 香港人

長他人志氣 滅自己威風
大家嘅目標係今次活動有幾成功 檢討係需要 但唔係要去指責

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

Together, we are strong

黑警死全家

我都試過，嗰種感覺真係好內疚，所以我地要進化，學識信任兄弟

731 811

You’re right

錫春袋都捱得過
仲有咩可以令我地割蓆！
不割蓆，不督灰，不譴責

對
一直都講好不分化
不過各位都要自己消化訊息
唔好人講就信到十足十
Pushhhhhhhhh

721

推!

錫春袋都唔割

分化狗死全家

係咪我開post開得唔好
大家幫手推下啦
唔想今日既情況重複發生
Fact check越來越退步
除左狗既佈防其餘未FC唔好post
有證既專業人士一定要有記號
唔好俾人亂寫故
唔俾人帶風向由自己開始做
各位冷氣軍師一律俾意見同風險評估
唔好再要前線一定要跟
俾多啲全面既資訊令佢地係現場做決定
記住齊上齊落唔好再俾人分化

係人係鬼我都屌哂你地老母

咪俾三毛分化同帶風向

不分化 不割蓆 不篤灰！

香港人加油
不分化 不割蓆

互屌就真係中計，係時候重整

我知
銅鑼灣那一天那些畜生是想我們怕
故意明目張膽相認做場大龍鳳給我地知他們是臥底扮示威者
目的要大家/家長怕
否則他們大可不暴露身份被抓然後到警署相認。

(excuse for the poor speech~)

岩呀唔好再分化 明明今次咁叻豬連錫袋都唔割
p仔比唔到正皮你

屌緊嘅係慫恿散水嘅果啲散水撚
有幾多個打手係入面
係咁開post叫人散水，
第一，話Cut左網絡，有出話黎遊行嘅都知道人多就一定收得差/直情收唔到
第二，話機場熄燈，𠵱個仲搞笑，有係現場嘅都知道根本冇𠵱回事，係度搞緊白色恐怖，形造恐慌
第三，話冇機鐵/巴士出返市區同埋要機票/通行證先可以上車，我係現場見到嘅係機鐵幾分鐘就有一架，巴士都係keep住進出
第四，話自己係機場禁區員工，散播謠言趕緊啲人去T2,然後T1 放催淚彈
仲有好多個post 都未能盡錄
𠵱啲仆街冚家剷係度唯恐天下不亂唔屌得？

推，大家都冷靜下

支持 要緊記 不分化先會成功

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

香港人加油！

錯就要屌，不過屌完就算，大家be water

錫春袋都唔割！！！

見到好多互屌 聞到少少2014年既味

所以我地要團結團結

加油
聽日見

都已經講左好多次雨傘就係因為內鬨先失敗
偏偏都仲有一堆人因為個小小事情就互屌
我係林奠都陰陰嘴笑咩都未做班人就自己分化啦

推
不分化
不灰篤
不搳席

你呢類post無咩意思

支持齊上齊落。不分化，不割蓆，不篤灰！

不割

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

個個掛住互屌

其實人地唔敢留唔怪得人
人地唔係勇武
但希望我件事和理非都要心臟強大少少
同勇武拉近少少距離
因為事到如今，每個人要突破自己先可以締造歷史

行動言論策略永遠可以修正

最重要我們永不割蓆，不篤灰， 不分化

直至光復香港， 除下面罩，各人相認，相擁而泣

如果我們分化了， 我們對不起 亡魂 義士和同路人

Be water

其實散水撚都係擔心大家姐

下次加返句

「去留自己決定」就得

不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰

其實防止呢d fact check就可以

推 唔好再互屌

我們和香港 只有 剩下 此一戰了！

不分化 不篤灰 不割蓆

P牌正評唔就幫手推

全城不戴耳機

“保存有生力量，迎接十一決戰

不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，而家真正要做的係將文宣深化去底層不斷loop，將黑警同法西斯政府呢個形像印響市民個腦度，從而將所有對黑警同政府的武力抗爭行為合理化，為十一決戰爭取最廣泛認同。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

唔走可能真係清
見散咗唔少人先唔清
狗都會隨機應變
結論就係無分對錯

從錯誤學習，重新出發

值得手足們再三嘅反省，相信大家可以可以做得更好

香港人 加油

不分化 不割蓆 不篤灰！
光復香港，時代革命 ！

咪再埋怨自己人啦

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

第一約章
不分化 不割蓆 不篤灰

多謝提醒

你見到分化個D當係黑警既鬼就得

Push 成日屌

啲人開口埋口都話人散水撚，屌你老母好心提下你都要比你地鬧，我唔玩啦，成班進化到自己分化自己友。

原諒散水撚好冇！！！佢地都係擔心你地安全！！最衰嘅係係機場附近出動嘅黑警！！！

直至 光復 香港

我們不分化 不割蓆 不篤灰

否則 愧對 亡魂 義士 同路人

721
811
不分化 不割蓆不篤灰

同意請按讚

Learn from mistakes please

不分化 不割蓆 不篤灰
721 811

言論 行動 策略 永遠可以修正

但永不分化 不割蓆 不篤灰

今日班5毛帶失敗主意風，同埋屌鳩人散水
以前鍵盤們點會咁大力屌，個個都知前線決定

分化同篤灰係兩回事
討論互屌同分化都係兩回事

依家唔撚係大聲就要受哂包容哂自己友
今晚你係去撚定留撚 件事過左就繼續討論點做
唔係為屌而屌

721 611

不分化！不指責！

支持

你見一少左推P之後有幾多分化

不篤灰 不割蓆

吸收經驗 下次再黎！
不分化不割席

不要說 推
試着説 不分化 不割蓆 不篤灰！

Pish

置頂

pish

團結

要分化既係敵人

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

不分化 不割蓆 不篤灰
核爆都唔割

回po嘅都勁多三毛 小心 善用起底功能！

不分化 不割蓆

五大訴求 缺一不可

be water

堅守信念

繼續前進

兄弟爬山，各自努力，不分化，不篤灰，不割蓆，尊重走與唔走嘅決定！

無人分化，討論已完

同意

real
push

不分化 不割蓆 不篤灰
加油呀香港人

互屌撚咪再屌

不分化！不割蓆！不篤灰！

其實好多都係3毛

有30個起到各企一邊互屌狂推已經好有用

果時高登都係咁死

push!!!!

要捉鬼！

打死都唔割

團結一致

分化撚全家入集中營

檢討完就繼續前進！！！

不分化 不割蓆 不篤灰 不指責 不捉鬼

Agree

散可以散
但重點係散係因為覺得成功阻到航班升降而散 如果復飛再返 或者係食個飯再返黎
抑或係因為白色恐怖 驚咗而走?

如果係因為白色恐怖嚇走左 以後我地都唔洗玩 因為心態已經輸哂

推推推推推

不分化!!!!

推推推

up

有一次就有下次
你又唔係三萬隻出曬嚟報到, 我點肯定你冇狗再扮緊示威者?

利申: 不主張極端主義

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

推！！！！

繼續機場

贏要一齊贏！

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

popo就係想不斷分化

不分化 不割蔗 不篤灰

堅守四個原則

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
可以失望 但唔可以絕望
光復香港 時代革命

推

差唔多次次有活動完咗之後都會有好多呢d post
如果多手足比人拉就屌送頭
如果冇手足比人拉就屌散水
次次比人咁帶風向 帶咗兩個月到依家都仲唔知咩事 跟住一齊屌嘅人
可唔可以有返少少獨立思考嘅能力?

不分化、不割𥱊！

團結啊

其實 互屌 係愛對方。佢地都係擔心同伴出事。屌埋今日 下次再進步

推
不割蓆 不分化 不篤灰
大家繼續努力

對 推

其實明白叫散水既人心態係唔想手足再出事

但同事瘋傳資訊時停一停諗一諗

不割 不篤灰 不分化

要屌都屌夠啦！唔好割蓆！聽日齊上齊落 再攻佔機場！

不分化 不割蓆

不分化 不篤灰

811 721

有一個更大既錯誤

就係開始怕輸

記唔記得一開始點解大家咁齊心
因為冇人諗過會贏 只想盡自己能力 無悔就好

依家? 又怕XXX 又怕XXX
如果大家係覺得條例停止就夠 我覺得大家唔好再勇武
唔想再犧牲任何一個人
我睇幾多次中彈女士 門牙男士都好 每次都好嬲 好悲痛

我地冇咩野可以輸 要改變世界 唔係單靠人和
天時 地利 缺一不可

暫停抗爭 唔一定係俾機會對手喘息
亦係一個機會 俾自己反思

ppp

不分化不割席

死都唔割

唔割 唔分化 聽日再嚟過

唔緊要！聽日再泥
Be water

不分化
不失敗主義

pish
不分化
不篤灰
係我地最大武器！！！
但同時請提防人形狗，小心保護自己

長期佔領有效的地方才會贏
泰國紅3軍都係佔機場才推翻到軍政府
我們這次要打的是長期戰，但要在對的地方！！！

可以看我另外一篇文：

[唔割𥱊]持久戰先會贏 唔好再指責機場走既人

核彈都唔割

推推推推推推推推推推推推

我屌,無得負皮

唔好再互屌啦

不是看見希望才堅持，而是因堅持而看見希望

唔撚互屌唔撚分化

當局者迷
而家事後睇返
檢討完
下次做好啲囉
我唔知點做先會成功
但我知一定要大家一齊做先有機會成功

sorry 覆錯

逆境波有逆境波嘅打法！！！

推！今日7左，檢討完就算啦，跟住又係一條心繼續

無條件互相支持

啱呀

堅持！！加油！！不篤灰！！

不分化不篤灰 唔準嗌交有咩好好傾！

機場機場

推
愛大家

點解要因為好意提醒就俾人歸邊呢
你下下分化人地散水撚好意思要求道歉？

大家都坐冷氣房你高尚d?

仲記唔記得咩係 不指責 不割蓆

[賽後檢討] 抗爭者進化史

呢個真原全無留意

不分不分 死都唔分呀

都係屌左兩個鐘啫

兄弟爬山

你岩

兄弟爬山各有各做
不分化 不割蓆 不篤灰！

推。

唔好再互屌

呢句唔係口號
係真係要做出嚟啊

推，勉勵post要推

推 721

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

兄弟爬山 不分化 不篤灰

全文重點
承認錯誤！吸收經驗！就繼續前進啦！！

我而家先走，嬲撚到我
邊個出黎承認返錯誤先？
成張大字報貼出黎架

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

推 不分化 不割蓆 不篤灰

不分化 不篤灰 不割蓆
612 721 811

我都係好撚嬲 成個離境大堂幾乎走哂

而最大問題係

收工接力既兄弟手足睇到咁既情況 走左大半

然後就話為兄弟著數 光環都拎撚埋

谷撚左成道氣

多謝您
回想過後 就不如花多啲時間重整策略
大家要互補不足！！

各有各做 留得的人有覺悟

我識嘅機場frd都證實左有好多防暴係事實，佢地都只係將已知嘅資訊放出黎，承擔唔到嘅走先咁都有錯？
經過沉日你覺得喺機場清場、放tg係冇可能？而且今日九成人都冇gear佢真係夾硬清點頂？唔好話咩咁多人驚閪咩，就算真係人多，佢淨係打傷到一兩個或者捉走一兩個就俾我地打返轉頭，嗰幾個傷左/捉走嘅就唔係手足？

我唔會話散水撚啱曬，今日6點前差唔多全部post都叫人走係好痴線，但係6點後就成班馬後炮喺到屌又好有道理？

屯門撚依家出青山警署

在場的人應該自己決定去留，咁大個人自己去評估風險同埋自己承受到幾多。

唔在場的人唔好講「求下你地快d走」，因為咁樣只係你自己承受唔到可能會有手足受傷。但要相信決定留底的人的判斷力。

坦白講，每次我出去，我老公都從來無叫過我快d走。佢只會叫我小心，唔好比人拘捕。因為佢相信我的判斷力和責任感，相信我知道自己去到邊個位要走，對家庭和兒女負責。

所以，唔在場的兄弟姊妹，請比信心大家。

818香港人一定要出

推到比所有人睇到呀!!!

呢幾日仲要瘋狂屌冷氣軍師

721 811 721 811

不分化 不督灰 不割蓆 不被捕 不受傷

屌對家都忙到唔得閒 仲咁得閒屌自己人？佢哋唔係鬼，就係真心on9！

對準支共林鄭港共！

推。一定要團結。

團結團結團結

諗下雨革點解失敗，點解我哋今次有呢個口號。

雖然有黑警滲透，不過都記住唔好分化！

團結就是力量！

要贏 就要堅守信念！
不分化 不割蓆 不篤灰！

今日機場明明好地地，又有人岀嚟轉移視線

同意！

Sorly

勿忘初衷

聽日機場見

你以為今日真係贏咗？

Push
各位我地目標係一樣嫁！！！

今日只停離港不停抵港
好多義士嫌玩得唔盡興
其實咁先係奧妙
抵港客就係義士的盾牌
令狗不能放催淚彈開槍
但係因為好多機已經飛緊來不能臨時叫停
尤其是長途機飛到來已經無乜油就更不能隨便改道
聽日813，大家識做！

推唔好中計呀

不分化 不割席

借位講少少嘢
仆街黑警今年175周年，同某電視台搞咗個撐警節目，守護香港的故事，本來6月播，但因為而家時勢問題，一直抽起唔播得。。。
希望大家一直堅持，唔好俾呢個撐警節目有機會出街！！！

中國導演季業講既 好多時都會被人誤傳

不割蓆 不篤灰 不分化

知道

笑左，但呢兩個月贏左d 乜

不分化
不篤灰
不割席

係， 屌完個行為就要團結返

大家繼續加油！

Sorry 手殘負評左
推返補數

721
811

不分化 不篤灰 不割席

Agger

有警察把示威者都唔篤灰？

可以既話早少少入去支援

Be humble

去留現場決定
請尊重

不分不割！

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

睇吓出post屌果啲係咩人?
手足們麻煩逐個記低佢睇吓佢哋下次吹啲咩風!!!

推呀屌

機場散唔散水都好
塞唔塞鐵都好
都唔好割呀

我地講過 核爆都唔割呀

大家學習，不分化

推 分你老母

認同

不分化 團結！

同意
不分化
不篤灰
不割𥱊

兄弟爬山

承認錯誤！吸收經驗！就繼續前進啦！！

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?

啱，要走就走，要留就留

有人叫走，說服佢留

有人叫留，說服佢走

走定留，現場情況，自己決定

712 811

612 721 805 811? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！各有各做！齊上齊落！
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?

共慘黨最想分化我哋
無論如何一定要團結

不分化不篤灰

前線的確有鬼
但我地暫時只能夠硬食
萬一開始分化篤灰
個負面影響比個幾隻鬼大好多倍

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

612 727 811

一頂綠帽，一條條例，一件柒婆，一個城市，一群市民，
引發全球二次大蕭條，導致世界第三戰，絕滅支共誰會知?

絕不忘記721、811
If we burn, you burn with us

818去遊行

又互屌，你哋冷靜呀！！的